有冇食開免費餐ge openrice食家？

為餐飯要寫200字ge食評

點搵？

做過一次酒店自助餐

要寫多d寫評,自然就有人搵你

一定要寫好評?

食過幾次

咁我估多d係起碼過百篇

利申 自費打左近百篇 無人搵

要寫幾多

同問 要寫幾多先有人搵
百物騰貴 呃得一餐得一餐

30篇就夠
利申ad agency
有意TG: haanaawwk

長篇大論個d都可以ignore

寫過曬30篇

@關羽雲長

THANK YOU OPEN RICE

Ｉ ＬＯＶＥ ＹＯＵ ＶＥＲＹ ＭＵＣＨ!

I miss you very much!大家樂有冇請你𩙿飯

食

無呀

有就唔洗叫r餐啦

而家仲有冇得介紹？